★支童慘變火人燒足半個鐘 親屬:「燒了半小時，氣管都被燒化了」

福建泉州一名3歲女童，早前到鄰居家中玩耍期間，疑被鄰家男童點火燒及衣服。親屬表示，女童全身多處燒傷，「燒了半小時，氣管都被燒化了」；惟男童家長辯稱，現場未有人目睹事發經過，無法肯定真相。案件目前已開庭審理。

女童姨母表示，事發在今年9月10日，女童放學後到涉事男童家玩，詎料被後者用打火機燃點其裙子，令女童背部產生一大團火燄。據悉男童舅母當時只以為是孩童玩耍，並未為意。女童最終送院搶救，並留醫2個多月，如今雖能保命，但「脖子和頭都黏在一塊兒了」，幾成殘疾。

姨母還稱，男童父親認為或是女童自己點火。然而從現場拍攝到的閉路電視畫面顯示，女童身上起火跑出屋外，男童也緊隨其後，更手持打火機；況且女童是後背着火，「她手能伸到後面去嗎？」男童父則表示，現場無人目睹經過，須待法院判決。

「脖子和頭都黏在一塊兒了」，幾成殘疾。

火人

大陸人模式

咩菇咩菇fire

半小時高溫慢煮炙燒蝗

唔使比錢加工就可以拎去乞錢

應該男童家人可以問返女童拎錢

或者乞返來既錢一人一半

想像唔到咩樣

神奇4俠 支那版

燒咗半個鐘都死唔去

支那新能源

屌你老母咁能慘仲要幸災樂禍

其實係誇張 燒完近半個鐘先發現 定 真係有片影足~半個鐘係燒緊

點樣可以燒半個鐘都唔死而只係54%燒傷

小蝗蟲細細個已經識得用火殺人， 再大d 放火燒死全家都唔出奇

啲支拿細路惡過鬼
冇乜事唔好生下一代
到時又比啲支拿蝗種恰

個頭唔痴住條頸仲得人驚

痴線，俾個細佬女安樂死啦。玩鳩佢咩

女童姨母表示，事發在今年9月10日，女童放學後到涉事男童家玩，詎料被後者用打火機燃點其裙子，令女童背部產生一大團火燄。據悉男童舅母當時只以為是孩童玩耍，並未為意。女童最終送院搶救，並留醫2個多月，如今雖能保命，但「脖子和頭都黏在一塊兒了」，幾成殘疾。

個b玩火姐，好安全嘅

D支那種真係好撚痴線
證據確鑿 佢屋企人仲死唔認係男童做既
支那種個種漠視公義 自私自利真係深入骨髓

點樣先可以以為玩下

牠只是孩子呀gif

自己做錯，永遠係別人嘅責任，同自己無關。

支那 = 垃圾

正常燒半個鐘，化左骨灰啦

燒半粒鐘
大陸狗連呢啲野都要作大

目標人物無端端變成火人
亦都因為咁 發現佢肛門藏有大量海洛英

燒乳豬

中國人真係好勁，唔係身首異處嘅意外都好少死
元素表

衡仔

圖呢

他只是個孩子

假到

高溫燒滾了我~~

燒半個鐘都唔死 新人類 xmen 黎

係咪有預謀

細細個就畀小朋友玩打火機，大個玩汽油彈炸你全家都係沒事兒，仲狡辯個細路女自焚，d死支那毒瘤遲早現眼報

能同撚都唔識分你慘啲

笑個d係咪變態？
牠只是個孩子呀

沒事兒 沒事兒

搽D蜜糖就變蜜糖烤三六

還有黨

件衫火柴造？一燒燒咁大

你D基因都唔弱
邊忽證據確鑿?
證據確鑿就唔輪到佢唔認喇

唔死就變新人類

死得好

它呀

支那廢柴可能得別襟燒

呢單野要睇邊個屋企有錢先知道個真相係點

佢身手幾好，近及時跳車，如果鏡頭擺前面，拍得住荷利活

一切

燒到傷殘養一世但燒死賠幾萬

用左成千銀油錢？

唔係用乜燃料？

可憐

支那特產廢柴

5毛狗出黎護主了
有晒圖都可以死駁 指鹿為馬
證據對支那狗有用就唔會有咁多冤案 上訪啦
最好的你返支那生活 最岩你呢D人

好慘
不過無事嘅 你們還有黨

你見啲曱甴食左曱甴藥之後死都會傷心咁大愛

慢煮

未死緊係唔認 要養一世架
死左咪認囉

有晒cctv都仲可以話個男童冇罪

你試下燒你件衫
布本身都易著火

男童成家都應該仆街死

支那鬼國出世早死都係一種福氣黎

燒半個鐘救得返

治癒

大陸D火都假, 燒半個鐘都唔死

原來痴線既

我就覺得條女支那賤種燒豬咁應該開心既
唔會有你咁大反應幫隻支那燒豬捉鬼囉

燒親你D同胞心痛呀?

個情況就好似現場只有兩個人(當時無其他人涉事 有第三目擊證人(姨母)證明無第三者干預)
有人渣住把槍 追隻中左槍既人
都仲可以有人話可能係中槍個個向自己開槍
然後走佬 人地就執把槍去追佢
Goodest logic

依個幾好彩，淨係燒到背脊

呢個直頭爆炸 咩料

家庭電器

燒化不良

冇斷手斷腳仲想點 成個徐子珊咁

燒得好

收皮啦 5毛狗
想轉移視線? 明明講緊支那狗指鹿為馬
你唔認同我講緊野 駁緊我
我咪同你講囉
你發覺唔夠我講
又轉移視線
話我可憐個支那女童? 你都幾撚ON9
係 我係可憐佢
生出黎做支那種仲唔可憐?
不過你都唔差 夠弱智 值得我可憐你

燒半粒鐘都死唔去
蝗蟲生命力真係好頑強

咩人會因為隻賤種死
聯想到漠視公義 自私自利

賤種思想入骨既咪會

唔當支那人係人 WFC

識生唔識教
一出事就牠只是個孩子

香港日日比150隻生蕃種族清洗唔撚慘？
最好13億全部死清光

雪人

你不如去驗下智商啦,大佬啊
我講緊證據確鑿
你又話邊忽證據確鑿?
比我屌鳩你
你又馬上轉駄 話我可憐隻支那種
我話你論野一舊舊 轉黎轉去
又話咩賤種死WFC 唔關公義人性算
咁你一開始又講咩鳩證據不足?
其實講咩都唔係問題
我懷疑你個腦真係有少少問題

見大家都召喚我

以後加火刑 一定有阻嚇力

文革文化

分分鐘第時俾佢批鬥，做乜要理佢

你死好過我死，話知係仔女

Human touch

外國有人試過
但之後做facial reconstruction整返好
入面有before after圖

個阿媽都痴線，殺左佢啦，呢家佢每分每秒都痛緊，我懷疑個小朋友已經傷到叫都叫唔出

嘩屌，呢個點撚樣跣到咁？行埋去扭屎忽花咁

支那蝗細細個已經咁無人性

睇字都覺舒服

大陸啲餐廳成日都好撚跣，清潔得唔密就會咁
呢單野最on9就係煲滾左先拎出黎

燒左半個鐘都燒唔死，X-men 黎架？

ahs season1最尾個細路

依啲嘢會過細路手都係好危險
香港細路仔以前拎打火機掉落地下爆
只係無燒人咁癲

痴撚線

個細路

醫番都嘥藥費

前排又係見到個大陸人見BB女喊，將bb車推去視線以外範圍，自己食野唔理。畀人抱走個B都冇人知

洗禮

平時屌柒啲過度活躍嘅幼蝗，中國人咁鬧返我地架：「小朋友玩下啫，咁大個人都同小朋友計較！你好巴閉高人一等咩！」

啱，玩下啫

燒化？

human torch

燒半個鐘都未死，支那人已經進化到另一個層次

支那好治癒貼圖區(外傳)

只是個孩子

其實點解燒傷啲人啲肉會痴埋哂？

好慘
個仆街仔好玩唔玩玩火

白灼

x2

有冇DLC?

半個鐘都冇死
生環落黎係咪慘過地獄

就算係鬼國
你都積下口德好

支那火鍋店之日常

明顯件衫都有問題...

文革文化

個個話知你死，最緊要唔係自己

火箭發射

點解燒到半小時,, 因為飲食問題?

妹妹好慘

沒事兒沒事兒

火遁

上校

連登無人性係賣點黎

吹大左囉半個鐘 正常咁燒法 缺氧死左啦

重要半個鐘內都無人發現? 1分鐘就差唔多

好呀！ 支那多幾個依種殲𡃁仔就世界和平啦！

燒成咁都仲救返佢先最慘

痴線
噴鳩人果個走得最快
理都唔理

麻辣盪

呢張圖睇幾多次都覺等正
完美演繹先撩者賤

施君龍

痴撚線 燒撚著人走得咁撚快

支那人係咁上下

蛇只是個孩子呀

慢烤

支那狗練內功走火入魔之嘛

無事

大陸好撚恐怖
冇野係安全

強國打邊爐最撚危險，爆gas咁濟

呢單係個支那人直接加酒精落未熄火嘅爐頭到
成枝酒精搶火噴落個女仔到
支那人係冇常識

痴撚線，用酒精助燃，死on9支那婆

想睇片

支氣管炎

仲第一個閃人，話知你燒到變灰啦

最後有冇死個女仔

死唔去
之後就唔知了

淋咗電油
燒到半個鐘咁撚勁

以我估計，最後會發生到，女童無知玩火自焚，男童無知，見女童跑走，留下火機，所以追出去，打算還番火機俾佢

Flame on!